有人假扮林子健？ 黃碧雲：很難說，要小心求證

記者致電多名民主黨成員，包括當日陪同林子健出席記者會的林卓廷、何俊仁等，惟至截稿未獲回覆。另一民主黨議員黃碧雲回應時則指，已看過片段，至於是否有人冒認林子健，她指「很難說是否冒認，要小心查證」。而民主黨內部會否約見林子健再了解事件，黃指會有人跟進。

《香港01》致電上周有份陪同林子健開記者會的民主黨元老李柱銘、何俊仁、李永達和立法會議員林卓廷，惟均未獲回覆。民主黨立法會議員黃碧雲當日亦有出席記者會，她回應《香港01》時指，剛剛看過《傳真社》的片段，但質疑記者所取得的片段是否與警方所取的一樣，而片段中遮蓋面容的男子是否林子健仍有待查證。

她指，要先了解究竟發生何事，故要等警方的調查結果。至於有人冒認林子健的可能性，黃碧雲指「很難說是否冒認，要小心查證」。民主黨這刻未有進一步資料公開，大部分民主黨成員暫時亦與公眾所知的差不多。

至於民主黨有否再約見林子健了解事件或者有否在內部通訊群組討論事件，黃指不便透露，但強調事件有人跟進。

,,

全體保持2秒距離

碧雲姨有進步
冇再一次過成張蓆割爛晒佢

搞到咁為乜

以後中共搵人落黎拉人，反對聲音一定細好多

大家都怕炒車